等緊大家樂早餐，餓到仆街

630

大快活唔係正d 咩？

吉豬炒蛋嗲牛面多士凍咖啡！

依家個沙津醬狗也不屌

好撚飽

邊間大家樂先

食撚完添啦喎

食完好耐

7點先開

炒蛋 多士 雪菜肉絲米 茶走

邊度有？

食大快活啦屌你

On9架，轉左等號碼⋯
等左廿分鐘都冇去望一望原來出左又唔打個號碼上去

屌9佢仲要話返係我冇睇到

咪大家樂

烏溪沙冇大快活